[遍地開花] 到建築師學會做野啦

朋友冇ac 借ac開

建築師學會仲未有人出聲
但今日其實都好多建築師都簽左聯署

五大訴求 不撤不散

推

自推！

多謝

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

大家咁話

Thanks !!

push!!